紐西蘭總理宣報關閉邊境

剛剛紐西蘭總理 Jacinda Ardern 宣報：今晚午夜開始，關閉邊境。除本國公民，居民外，所有外國旅客不準入境。

有心唔怕遲

澳洲都封咗

知唔知出唔出到境

一早就應該要封啦
利申:喺nz 讀緊書